apple pay八達通餘額有bug？

個餘額唔啱既 成個禮拜冇變

㩒去右上角 ... 之後碌落服務模式 之後就得

重新開機都係一個選項

出咗2個幾月仲有人問